2018年訓著左 一訓醒就2021年

哈 乜事都無發生過

發咗一場好長嘅夢...🥃

哈 又會咁既

發惡夢？

唔好以為無左izone
T 就會上得返位先

會搵日從produce 48 開始睇返...